[集思廣益]一人一個8號風球下的抗爭活動

意外地有半日既全民罷工既機會，無理由留係屋企嘆冷氣掛
抗爭邊有得休息，抗爭邊可以放過每一個機會

推

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？